大陸一線小生「王一博」,算唔算靚仔?

好似依家大陸好紅,依家仲紅過咩鹿晗、吳亦凡, 佢依家仲好串話同Nike即時解約, 因為Nike污化中國,好多大陸妹讚佢有骨氣,真男神,大家又覺得佢個靚唔靚仔

成個韓狗咁

因為佢真係喺韓國出過道

真，根本分唔清

大陸人都係賊眉賊眼

好撚柒

大陸狗 blocked

好膠

問過農農未?

好樣衰193都靚仔過佢

佢唔係瀨屎咩

好撚樣衰

咁有骨氣就唔好扮韓國人

支種

搞咩搞到瀨屎